直播室也突然感疲倦夜

夜已深 孤單似在喘氣

太多掌聲背後 也都聽到你

隔著電話筒跟你飛

夜已深 節目仍可回味

電唱機 彷彿再沒朝氣